[有直播] 19/2 港超聯2000 南華對飛馬

Live

留名

刑安邦+和哥

保贊會不會忍不住打鳩球霸

陳7

陳柒剷草

條跑道好靚

啱啱先重鋪好，搞幾場陸運會就爛嘅就食得屎啦

btw, 宜家先返屋企睇直播，miss硬上半場

保贊個頭做乜鳩

我推左上去打防中

別講笑 小鳥爆開了

上場已經係

on9 播錯片

屌頭先乜撚野黎，嚇親

陳柒咁快報恩

又話維記唔出得既？

咁快黃

巴西對法國

好撚茅！茅柴

mk曦

學a今日

對垃隊場耆英盃??

接實....下季去標天啦

但係幾生

高美斯carry

今場有返印尼feel

yes

球霸呢下

同利馬爭

同灣仔係唯二國際認可跑道 （好似係）

加虅san D步頭幾輕快

淨係ZTE都千萬贊助啦

陳七差d
打返中鋒咪幾好

飛賣假波單野都幾慘
明明係689為咗石門特登抹黑香港足球整醜聞

飛馬前場南華過南華

你係威廉？

76勇食日本仔個位

張志勇都KO到加藤

你個look抄juno

join灝天問過我未？
垃王approved

呢句真

我記得應該係所有贊助加埋過千萬
但 ZTE 都好似有7位數贊助

南華28 29都唔掂喎

今日學西變返學曦

日本仔被炮台迫走

派路又

梁大佬比梁嘉恆撚

用返MK聰

神之合體，先科標準

新流浪
標準
灝天黃大仙
造福年輕球員

學曦今場食錯藥?

身型有 速度有 最緊要decision making唔太差

林學閪係咪戇鳩架

因為冇場囉

陳七究竟出唔出得？

變返正常人

勁過全盛時陳柒

問坑氓處

有人book咗

加藤友介會唔會半場就比人彈鐘

sorry應該我記錯

佢以為你會走去果邊

咁火藥味咁既

不如佢打右邊可能好過日本仔

4500人睇緊

要問𡃁妹

76勇標失波

正常呀

仲以為係就元朗

垃圾車

車潤秋 出腳落鏟攞牌放蕩

我有冇機會同拳贊打交

香港輝

屌你老母狄恩唔出翟出炮台

4703

陳7 點解踢得 ?

唔係六碼執雞王咩

南華官方：事前巳同對方重申，亦有書面協議不可以倒戈。

等食花生

我贊差d

油渣又柒一獲

十打都唔夠食

花生

Kiko

一日兩單柒野

南華 library

原細佬黎

羅神食撚屎 利申：擁南迷羅

香港波呢幾日好撚熱鬧

南華陳7點柒都唔夠狗志垃圾

換走76勇搵返球霸打中堅啦屌

陳七永久轉會其實應該比踢架

查維斯射術咁撚廢 會唔會真正轉打cb

曾文輝甩左兩次手

好想睇陳7紅牌/入波會點

左羅夠係啦

羅神心諗：會已轉，理尻得你

我幾時先結束入球荒

最近冇態兼有傷

唔知

淨係知東方條水係大陸所以一定唔敢搞大

入波一定鏟草

高美斯有無入過頭搥

學曦今日好生

賜B

完場驗下學曦尿啦屌

咁我又信傑志一定唔可能處理得咁柒, 東方係所有可以犯既錯都犯哂

對大埔入過

學曦好生

右腳有冇入過

對標天入過

我件波衫冇咗個c字

KOMAZE

係WOR 做乜9

炒飛機都仲擺手勢

飛馬出到陳柒其實重好

條友都hea打

踢踢下甩左

今日林90踢得幾生喎

今場節奏幾快
同埋有少少火藥味

頭幾場佢仲成日鼓勵隊友

但係都set到下波

高美斯一場要跌幾多次？

中圈ball boy mvp，下下掉2個波入去

陳嘉恆

梁嘉恆輸幾個身位都爆贏大佬

下半季其實都好左
不過都係廢廢地

和哥：陳嘉恒

羅神神婆有乜可能唔知冇得倒戈，今鋪擺明係挑油渣機

不了

岩岩有球夠膽帶入去射
幾耐未見過

唔記得咗南華而家邊個教

佢以前太廢太hea , 今場郁下你咪覺得有好大轉變囉

張廣勇

利馬食撚屎

利馬on99

屌真係炮台

今場又唔係好多惹火野 但感覺硬係好似會打交咁

舊隊友一場都咁重火藥味

呢兩隊平時如果踢到今場嘅水準
排名唔洗咁低啦

差火雞

球王曦

過腸B果下

完場唔該捉林學曦驗尿

學西呢球算係咁

仲有迪亞高同利馬兩個一撩就打
同埋高美斯準備發洩情緒
有需要嘅有個打rugby嘅隨時準備鬥牛

算唔算係半單力橫傳

學a食左屎？咁撚勁嘅

學曦今日番生？

繼續屌 百屌到佢成材

就到季尾搏表現

今場波係好睇

學閪今日做乜

射又窄左啲

學A 今日踢得好好
Keep住就好了

中間重有人唔通推入去咩

學a下季會唔會再有印尼球隊搵佢

打十場得一場咁勁
不了

又喊過

cameraman都懶得影看台

高美斯真係踼完河水盃就收左皮

未踢河水盃都開始無波入

個心留左嚮傑志度

留你老母

流浪個場中柱益咗派路

YES

嘩唔使呀

說中了

高美斯件波衫係咪少咗個C

迪亞高好似冇態,
利馬打返攻中好好多, 季初打中場中駁腳真係浪費

胡晉銘加李毅凱呢pair係咪最年輕中場?

唔算啦 傳得算好

只係呢場都可以剪到段分半鐘既球皇片咪得囉

最慘係冇態都瘋狂撚車仔

緊係啦 踢落覺得唔對路吖嘛

睇住食

唔係話陳18唔得咩

如果飛馬真係違約
南華有冇權要求足總判飛馬輸0:3?
定係上法庭賠錢了事?

rambo有工未

無
私人約唔係賽例

Rambo

有冇巴打係現場問下油渣會唔會告鳩飛馬

又有一般男仔帶ok既女友入場

心懷傑志

今場好有火藥味 好睇

有冇巴打係現場多唔多人？

「謝當今盛明唐主，敕賜為夫婦。永老無別離，萬古常完聚，願普天下有情人的都成了眷屬。」

major goal

Jarvis

欖球員

查維B

Major

King of執雞

major

查維斯

垃圾查維c

南華殺手

南華 molamola

車仔放題

南華狗

南華又輸死球

查維斯打中堅功力勁過打正前

接替鄭禮騫做香港波六碼王

南華唔似谷得起

76俾人屌完就助攻，又逢屌必紅

其實根本係中堅黎
同古斯達禾一樣

rambo坐左係飛馬fan zone

出艾華未呀

穿插式禁區轉向

南華波都掂唔到

睇到下面有個肥仔自己一個上連登一邊睇波，一個人都幾有型。

go教阿伯la diu

第一場辣更打中堅咪就係上循環贏南華

出朱基先
兩球啦

我下年走硬了，閪到

日本仔中村都不如

狄恩同rambo咁上下料

笑話足球

1-2

Goal

嘩屌你梁嘉恆勁撚到

King of 馬交

澳門球皇

人之常情

澳門神鋒!!!!!!!!!!!

major + 澳門球王

最衰梁嘉恆唔係香港人

廢撚過學曦

陳18 good pass

踢西波落第五

南華

梁嘉恆龍捲風射球

梁冠聰

photo?

準備出軒仔朱基，反cap既氣勢

wtf
現場睇都比你劇透？

垃圾大佬

閪落去會唔會連 play off 都無得踢

又收少爺仔

唔係就黎計香港人啦咩

未來撚

飛馬好波，南區多謝你

狄恩可以搵定工了

新陳7

踢過澳門A隊?

好彩你用nokia影我唔到

南華又豬波

打亞冠係澳門人嘛

匯應通競猜季尾排第幾

講緊係香港人身份，唔係本地球員呀

Kb

打唔到港隊

根本隊波個中場輸晒 而家邊個教都一樣

我睇東網咋喎 東網..

輸緊波果陣閘換閘

膠登巨無霸餐 又假波😑😑😑

awal呢

查維斯幾有機會做mom

咁似唔知邊個英格蘭名宿on99走去叫摩根踢英格蘭

屌嚇死 岩岩以為真係1-2

post出來會比人打嗎

唉

熄得 油渣會唔會又屌

屌你係咪見到我

yennie唔講英文
不了

屌自己算啦 搞3年波一年閪過一年

派路乜撚野射波

做乜9

查維斯向後移個方向好怪

訪問唔一定係mom嘅
如果飛馬贏波好有機會搵陳18

ban埋去好過啦

派路on9講波

我有部psv，所以拍了幾十張相今晚自j

唔緊要，唔一定係訪問MOM

一場好波

一定訪問陳七啦

訪問柒爺啦

好多射波

艾華準備緊了

訪問油渣啦

KB又有呢d罰球組織

今場係你第一次倒戈，對自己表現覺得點呢

yennie除咗識問點睇自己表現之外仲識唔識問其他問題

個換人牌一開始冇著燈

落後仲換走派路

嘩屌飛馬咁撚勁既

有咩想同屋企人講??

飛馬勁定南華渣？

至少今場戰術係成功嘅

Dejan執教生涯最大危機

南華廢

邊個咆哮

南華被屌打到連波都控唔到

自從澳門球王當本地，
唔洗再用安基之後就好左好多

羅曉聰傷咗？

南華d換人

表弟

數字唔代表d咩架

cup乜撚

可能迪恩覺得佢上場唔好，上場半場已經換走佢

Kb + 碟仔

小儀再大波都冇用

高美斯呢下

一早撚走位日本人la

高美斯推咩

勇哥同美斯

唉屌

美斯

第一下直接射啦屌

76

林學hey fc

二打一都入唔到我都入啦

高美斯回塘

top fit volley ban 埋去啦

你踢左半季已經開始港超化

麥保美

雲佩斯咩

小禁區d波基斯贊真係100%拎晒

香港簡迪

阿凱今場唔錯

表弟自從舊年開始就變撚左車仔咁

南華今場得德古，拳贊，學曦打得好dd

76今場好勁下 wo

高美c

南華冇鳩美斯既話而家排第幾

林90 係咪隊中皇牌

今場真係上晒力

由艾華FC 變做高美斯FC

都係太明顯嘅戰術

麥保美原地自轉

今場就學A FC

下場又變翻學閪

下半場有冇up過加藤個名

今場學曦好有球味

希望佢破到蛋

有冇機會出林樂勤

搵埋d廢外援

得佢踢緊波

我仲以為換走咗

話說佢禮拜三踢預備組入咗兩球

第一次覺得佢喺度認真踢波

蕭銘又有得踢

兩枝cam 影草地唔同色！

所以你話南華死唔死呀
得個hea閪係踢緊波

643人

呢兩季都冇啦

得643人入場

1000人都冇

Mk in

有朱基先有少少組織睇

南華變左飛馬私家雞

輸比流浪4-2果場佢都唔識

南華啲球迷走哂

S💩AA！S💩AA！

油渣簽過邊個亞援係掂 除咗mcbreen

輸埋今場南華拜第幾？

2-2果陣換左啦
你追唔到mk樂之後就比人換走

強力恥笑陳7

中村係咪佢簽

Kiko唔派膠真係屈機

係 算第二好

7爺

你以為嗰個係艾華呀

陳7笑死人咩

俾出界 大聖爺係度都無用啦

咁都冇。。。。。。。。。。

高美斯有返個c字

慘

咪係

超級大傻仔

見到個倒掛唔入 rambo一野踢左落前面張櫈到

南華永遠呢d時候先識禁制

關佢撚事咩

對東方嗰場算唔算

和哥: 哇 咁樣黎個倒掛
輕鬆訓係度

迪亞高受傷，會唔會順手雞埋佢放返個外援位出嚟

要交戲

今場好多球員兩隊都踢過

傳說仲係員工，係唔知咩崗位

呢條廢老就算吧啦

慘 迪亞高又傷

比廢老踢不如比BB

艾華度好翻會唔會冇正選

Kiko世界級拉布

我想睇林樂勤

摩拉接班人

好似話份約本身到季尾，佢賴死唔解

請不要消失希望 夜長還是有星光

差啲唔記得咗佢，以為已經雞咗

我想睇林樂勤 x2

完全冇助跑

球場跑道之間條野阻到謝四

張廣勇足主引領南華走向近年最差排名不遠了

已經係

香港輝隻腳痛唔痛

高美斯話 唉 閪波

突起晒

學西咁都唔比高美斯

學閪

學A唔俾高美斯

安基斯跑得快過艾華

學A係左邊
高美斯又跑去左邊
拉多個過去逼學A

鳩叫咆哮 RUUUUN

下下兩邊斬入去，比人捉晒路

邊個咆哮得咁激動

高美斯想學西比佢佢左腳就射

安基斯係老啫，以前都叫勁過啊

狄恩？

南華食撚屎啦

南華打交都冇力

南華下場對咩
大唔大機會3連敗..

陳七：下場啦，下場努力

畜力

陳7有得倒戈威威要多謝班隊友集體上身
連平時做開笑匠既柏偷今日都好穩陣

又話唔出得？

首先要多謝羅太肯賠錢

畜力都輸就執柒咗去啦 係啊，叫埋飛馬收皮啊

羅神擺明落油渣面

禾果表示it's my show time

新問題：覺得意義喺邊度呢？

竟然唔係訪問陳7

禾果go Yuen Long la diu

竟然唔係訪問柒爺

原來係未去既